民主黨議員電腦嘅harddisk有冇野睇?

有樣野叫password

其實拎哂所有立法會議會個harddisk嚟睇應該可以動搖到依家個政局

何俊仁av

民主黨撐政改釀泛民決裂| 蘋果日報| 要聞港聞| 20120620

2010年，民主黨何俊仁、劉慧卿、張文光進入中聯辦，與副主任李剛歷史性會面兩小時商討政改方案，是回歸15年的其中一幕經典政治場面。

民主黨係分化撚

而家目的唔係搵黑材料，更何況如果冇呢下真係暴徒所為

大家唔好拎哂呀

純粹問下
利申唔係IT狗
如果拆左個harddisk裝落自己部腦度洗唔洗密碼

無錯，14年割蓆第一名
雖然鄺仔個d有出黎幫手
但對呢個黨有所保留
唔好太大期望

點解係屌泛而唔係保皇黨？

講笑定認真？ 你覺得d 資料係放係harddisk 到
咁密碼就分開放係火星？

皇天擊殺保皇黨+其他賣港賊

咁你windows/mac嘅密碼係os level嘅
你拆咗但佢將harddisk加密咗就無用

以前玩watch dog果時直接拎走個harddisk好過慢慢破解好似係

又係喎

叫人搞泛民，唔搞保皇黨？
收皮好嗎？露曬底啦

睇黎所謂各有各做都係口號黎姐

慳啲啦2019年啦

唔好將自己變成自己討厭既人